新蒲崗有變態偷女人衫啊叔

屌你老母 我同我女朋友住係新蒲崗某唐樓一間天台屋既劏房

因為間屋太細我唯有曬啲衫係走廊位到

岩岩姐係朝早八點個陣我聽到我女朋友話佢見到個啊叔係到翻我地啲衫

跟住仆街我立即追出去截撚住佢

佢係一個光頭啊叔 揹住個勁大背囊

手拎住一個屈臣氏袋仔

屌 當時我追到天台既樓梯口立即喝尻佢做咩攞我啲衫

佢話我邊有攞你啲衫 然後俾佢細袋我睇

但我冇帶眼鏡 睇唔清入面啲野

由於樓梯口個位好窄 我淆佢反抗 吹佢唔漲走左

屌 立即返去收哂啲衫入屋 點算下啲衫

發覺我女朋友所有內衣褲 屌你只要係女人衫

佢都連衣架一齊偷走埋 好撚變態 等陣我就去報警

屌 我而家冇証冇據 可以做到咩保護自己？

預備夫目前犯

洗乾淨邊有味嫁

唉 真係好變態
估唔到會親身遇上

而家唔知點搞好

我決定曬返女人衫係屋企入乪迚

叫你女朋友同佢做愛啦可能幫到佢戒甩呢鋪癮

大家小心啲

睇attacker做定心理準備

人地畀埋你睇 你又冇證據 姐係咩玩法

睇錯左變態女人偷阿叔衫

冇帶眼鏡 睇唔清入面啲野

rbd、shkd、snis